內地【二孩政策】正式玩完！

【#父母起訴22歲女兒拒養2歲弟弟勝訴#】
一對靠低保生活的夫妻，生完二胎幾年之後，因為兩人的身體和經濟情況，沒有能力將孩子養好，於是便想讓自己的大女兒來撫養，可沒曾想女兒對此表示強烈反對。

最終，夫妻倆因為這件事，把自己的親生女兒告上了法庭。最終法院判父母勝訴，麗麗作為姐姐要撫養弟弟。

律師表示：根據我們國家的婚姻法和即將生效的《民法典》的規定，如果父母對於孩子沒有撫養能力，這種情況下，兄弟姐妹是有撫養義務的。那麼對於這個只有兩歲的孩子來講，姐姐的撫養義務是不可以拒絕的。

戴耀庭.gif

cls養唔起仲生

個女不如刷首抽好過啦，等佢地自生自滅

登報斷絕關係得唔得
養到18歲又話要俾筆錢他娶老婆買樓之類
到時個細佬話養唔起老豆老母
然後就叫個家姐幫手養埋
呢d屋企人真係咪撚要
成家寄生蟲

家姐憎到細路入骨

痴撚線

但第日俾家用係俾個父母
養兒防老

食子文化

支那人出世既目的係咪就係要害人

係

你登全宇宙既報紙政府文件上佢都係你老母

唔掛得全國女人都係做雞

要推個細佬意外死有幾難

嫁出去的女 潑出去的水

日日淨餵白飯都夠玩死細佬
邊有得用法律逼一個人供養一個人

等住睇倫常命案

廿年前生咗個女就算啦，而家先追多個個B，無論生到個男B定係女B都肯定係父母靠害啦

快啲手搵人結婚咪甩身

男仔 唔鎖門個細路隨時都可以走失

你諗多左
結埋婚細佬仲多個人養

內你老母地

應該未來幾年會有單好心寒嘅殺人案出現架啦

如果父母對於孩子沒有撫養能力，這種情況下，兄弟姐妹是有撫養義務的。

有冇法律撚可以講下咩logic黎

自己無能力養又要扑又要唔戴袋
生完仲要個大女幫你養
咁都可以勝訴
痴撚線國家

咁個家姐都無能力呢

中華文化=食子文化

拎去比中共高官享用

搵兩隻狗喺附近追逐就得

Lm睇個家姐殺咗個細佬

即將生效的《民法典》

用未來法律判案

經濟情況有問題但係有錢告自己個女?

可能其實家姐先係生母

有冇汁？

深圳班技師又有新故仔

食屎啦屌養唔起又生

冇錯喎，唔係交俾家姐養唔通政府養咩？

中港偽人陳先生：賣q左個細佬咪得囉

細佬做手術/讀書/生活費

帶個細佬去碰瓷撞到佢碎碎的

大陸人有logic可言？

真係好癡線，這時候就小政府

白飯撈砂糖

首先，果度係支那，唔係大陸

支那法律要有幾搞笑有幾搞笑，“即將生效的《民法典》”

未生效都可以用來判案，第日連立法程序都慳番，好波。

Source?

咁家姐要生個仔先 再比個仔養

推個家姐出黎做雞養全家

養唔掂又要生, 生黎害鳩個家姐

大陸現家好多，大仔女起碼20歲，個細佬得2-3歲，大陸人聽黨講衝住黎生

支那都有法律㗎咩？

source??

乜大陸有法律架咩

我憑我本事生你出黎 憑咩你話我唔係你生父母

天生天養

22歲係支那搵得幾多人工
點養....

當投資

大把大陸人出咗城十幾年都唔睇老豆老母，但唔俾家用有冇得再告上法庭

養唔起就咪撚學人扑野啦

支那法律講logic 你係咪諗多咗

靠低保生活但有錢打官司

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

買兇殺人費用 仲平過 米飯錢

梗係輸啦
你唔養唔通共產黨養

做雞啦

正確

果兩公婆奄左未？

大陸冇依樣野
計血緣

其實係無法律效力，而且重要係中共嘅法律，有用咩？

> 一對靠低保生活的夫妻，生完二胎幾年之後，因為兩人的身體和經濟情況

相差 20 年
個女 22 歲
個細路先得 2 歲
個老母大極有限

根住就係為追仔
冇黨管住除時一早生多四五個

最好生完一個就閹左班油

咁咪帶走自己養...跟住養撚死佢

佢哋些大陸人好那生得架，成40歲人仲生得出，我大陸廠些同事全部都係未婚產子，生唔出女人係無人要

大陸唔供養父母都係犯法嫁

如果個大女係3歲呢，點攪?

個女心諗依家邊個刷首抽都未知

屌 咁撚似我
我老母又係前幾年同第二個男人生左個仔
個男既唔肯湊 我老母又話要返工
我未復課就要迫住幫佢湊
又係大個同母異父既細佬20年

心聲：無能力+窮既咪撚生 生仔要考牌呀

層壓式家用

父母《大女《細佬

扮尖子來香港咪得囉

重男輕女封建社會
不奇怪

我都唔明點解佢地生育能力真係好撚勁
我媽46定47都生到我細佬 仲要個b無咩特別問題
而且佢之前生完我係有比大陸醫院上咗環 隔咗好耐後尾自己返大陸搵啲診所除環都生到

望都望佢地生多D，人愈多，競爭力愈低，社會壓力愈大。

佢地好，香港邊有運行

中國就係靠人口紅利起家
佢哋越生越多，咁樣人口紅利會越來越多

兩歲細路仔真係好撚無辜咩都唔識

講個笑話：中國有法律

養兒防老，好似真係有個盾擋住D老

告自己個女已經cls

斬9個老豆老母都唔出奇

家下咁多病痛，行個街都可以比人片，佢唔好彩死左關我撚事

被死亡

老實講
你迫佢養
個細佬肯定會慘到仆街

等睇家姐殺細佬

啲細路見住前面條友俾人撞到飛起埋都好似冇事咁，好淡定

人口紅利要果條友係正常家庭下生活
佢呢種幸福家庭要愈多愈好

好快個細佬就會被意外或者被人拐帶咗

唔做嘢
一齊攬炒
告上法庭咁仆街

咁個細佬大過咗係唔係供養家姐先?
死支那廢老梗係想錢就個女出福就自己享

香港都冇

婚姻法和即將生效的《民法典》的規定

婚姻法??
又唔係個女結婚

即將生效的《民法典》???
未生效即係冇啦

不過符合蟈情

等於宮鬥劇成日都有妃嬪皇后因為妒忌人地有龍種而諗辦法搞死佢

出左世都要諗辦法整死佢或者陰乾佢，唔比佢得寵

跟住可以告自己果個啱啱出世嘅仔
唔養自己同老豆老母同細佬
跟住個啱啱出世嘅仔又可以生個仔出黎

擺低個細佬係樹林咪得
橫掂都係食樹皮
食生鮮野好

但係大女都好L無辜喎

大陸父母：養唔起唔緊要 生件出嚟叫佢養搞掂

細路：好小事啫 唔好大驚小怪啦

無能力就唔好害人啦

姐係逼d女做雞姐

癡撚線法律同人都係

但香港可以寫衰仔總拎綜援

個女可能會幫佢細佬刷首抽

豬咩不停生 大陸豬

義務是不可以拒絕的

咁只係同政府講唔養父母
法律上嘅關係冇改變

佢地婚姻法係有講到如果父母冇能力供養 由其他仔女養

仲有講供養父母 父母重婚都要繼續 而繼父母你都要養
同埋爺嬤公婆你都係要養
即係老母返頭嫁一轉 你就要供多三個人

仲有條文係唔可以單方面同軍人離婚

好logical吖
你班韭菜自己死掂佢，國家咪唔洗出錢養囉

刷首抽

香港都好多父母係咁

大陸咁大 直接走佬啦 然後搵條仔嫁左佢都好過咁

維穩

講咁多有撚用 大把兒登仔咪又死死氣比家用比人養兒防老

地獄鬼國名不虛傳

仲慢慢踩滑板過去

記憶中已經有試過大陸細路殺咗細佬定細妹嘅case

只有 中國先 諗得出呢d傻鳩法律

仲有強制細路養老左既父母
無論佢有無盡父母責任

家陣已經唔駛寫衰仔紙

都係一家人

做雞養細佬妹原來係真架

生多幾個解決糧食問題

姐係呢 國家會收稅收你錢 但你無任何福利同唔會養你
要養就生個仔養自己 依個垃圾國家真係地底泥黎

好易姐 俾屎佢食。 搞掂。

易啦 未識行 家姐掟細佬落街咪得

攤上d咁既父母真係慘
先22歲撫養到佢成年都30尾
好快要養埋父母 加埋哂養3個
都唔知嫁唔嫁到
睇黎父母有心陰個女
想追個仔 比個女養大
講到尾 重男輕女

支那style 我地唔明㗎啦

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

如果係事實真係痴能線，中國呢達地方根本就好似俾人沮咒左一樣，唔怪得當年GOD都忍唔住要用洪水洗一洗個地球

香港都冇
冇法律效力
單純公告咁解

屌! 賣比潮州佬咪得囉,
一係過兩年捐比共產黨割腎.

遲早有殺左自己細佬嘅新暈

其實應該計虐兒啦

其實係咪即係個女一個養四個（就計埋自己)

識玩

多雞是有原因，要養全家

意外死

父母替女兒生左個仔

個女20歲嗰陣仲生個細佬俾佢，呢兩老咩事？恨仔恨到癲咗？痴線

血源咀咒

點扮尖子？

支那人沒有一個是無辜的

係，父母唔係無錢都唔會出絕招告個女，咁等於迫到個女上絕路，個女仔都唔知有無大學畢業，如果仲讀緊full time，根本都只係個學生，兼職都未必夠養四件，唔通叫個女做雞養全家咩？痴鳩線

內乜撚嘢地
支那就支那

操北話，含核快

認真問題：大陸冇孤兒院放低棄嬰？

內循環

靠低保生活仲生
累人累物

同入籍外國放棄中国籍，都係中国人，有異曲同工之妙

所以支那人會覺得生得越多越好
生完唔使養 由得啲仔女天生天養適者生存
第日仔女有本事靠自己生存出人頭地
父母就會去吸血

真係有父母喺仔女細個嗰時將佢賣/送俾人
或者直接掉佢去孤兒院
等仔女大個咗開始賺錢 親生父母就會出現喊苦喊忽要求人地養老
但唔係個個都係弱智 總會有人say no
呢個時候親生父母會去報警上法庭
或者用輿論手段迫人就範
仔女一係被迫就範 一係去一個冇人識嘅地方重新開始

支那人真係想靠生仔建立帝國征服地球做皇帝咁款

根據我們國家的婚姻法和即將生效的《民法典》的規定

未生效都有用

點解？

有 但好多支那人恨仔恨到痴線
呢單case九成都係追仔
出到個仔出嚟點會送去孤兒院
送去孤兒院咪冇人擔幡買水傳宗接代

改左政策
好似2017已經無左

呢啲支那人完全展現女人生出黎就係要服侍男人

支那人: 老子有咩未見過

諗起之前有對美國夫婦收養支那既孤兒
睇住個女係典型支那渾渾噩噩苦命樣 變到笑容滿面有氣質既abc
真係似返個人咁 簡直第二次投胎

支那仲要cap勁多領養費 唔放過任何賺錢機會
人地山長水遠搞好多手續 問人借錢都肯領養
依個case真係人性兩極化

女仔都唔大機會俾當地人領養 何況親生父母都可以對個女咁差
無對夫婦領養 佢應該仲慘過依單新聞個家姐

咁要買咗保險先
家姐應該無時無刻想殺咗細佬
同嗰兩個垃圾父母
最鍾意聽到人哋同佢講嘅說話
就係 你全家都死了

攬炒

一係買兇一係做雞㗎咋喎

主要原因好似係生完第二胎強制紮左個女人，之後做雞都唔會有手尾

國家無單接唔需要再發展勞動力
政府無錢養二胎 中國人只係韭菜

啱

仲有個80歲既外婆

養緊老豆老母，仲要養埋細佬，將責任推俾黨是可恥的

細路：收錢

姐姐都可以好無懶地話無錢養唔起細佬
大家鬥窮

真.養兒防老。
生一個都話要要養，生兩個...大果個要湊細果個

加速加速

供完層樓收租嚟供另一層樓
最後有兩層樓收租

睇死如果唔係仔仲要有三孩政策 仲會繼續生

為政績完全漠視社福問題
其他國家國民交稅係為咗均富
中國就係有咩自己搞掂 交稅只係進貢

真實情怳係就算放寛咗二孩政策，人民都唔願意生多個，仲要係後生仔
需然詐瞓但都知自已實質係奴隸，二來支共為咗谷經濟將人民生活成本提高到連自己都養唔起，仲邊會諗住生

講出重點

斷絕關係咪得

駛鬼，支那對傷殘乞衣需求好大

唔知家姐可唔可以生返個仔
再告老豆老母 比返件佢地養

2027都可能有

家姐:

切佢老豆細路啫啫再著草